［引戰］有無諗過追求民主=香港收皮

民主要實行既pre-assumption係班人民留意時事，願意理性思考，參與共同決策

你地望下班廢老，望下班離地中產，望下班新移民，邊個會認真同你講道理？重點係過多十幾年，佢地係人多，我地係人少。一人一票你仲仆街。

大家都想香港好，但係唔好FF啦，以(末來)香港人既質素，民主基本係一條死路。

不服來辯

香港人想要既係「李光耀」，一個勁人可以幫佢地決定曬所有野

自己放工咪開開心心做隻港豬囉

香港電台尋晚嗰集哲學有偈傾開頭就講咗民主其實需要公民有一定程度嘅美德, 所以支那都係

成日話咩建設民主中國，支那人既質素比你民主都無燃用啦

成蟲自己都話中國人是要管的

如果係咪都收皮
寧願投票輸左收皮條氣會順D

又想要民主又想唔使煩

啱呀
睇下台灣就知咩事

啱 根本無掌權者會真心為香港着想
投票係為咗順氣 d

如果獨裁獨到好似新加坡咁
九成香港人唔會介意

民主要建立於民智
香港教育無關於民主既民智教育

因為被支那人管永遠都不會有李光耀呢種人
真普選尚且有呢種機會
但機會已過

如果好似港英咁有叻人管治,平衡到各階層利益,高官犯法照拉,邊有人會理政治嘢,依家就係支共亂七咁嚟先激到啲人要自己話事

民主條毛
民主係畀智民用嘅
民主落喺班輸打贏要嘅港豬身上
同專制有乜撚嘢分別
根撚本嘥鳩氣

可惜香港d特首太垃圾

事實係民主係香港根本實行唔到

因為智民從來都唔存在

啱呀，依家d書仲改要比人和諧曬

你望下依家班垃圾立法會議會，佢地真係代表到你？

冇民主=冇得屌政府=冇fb,ig,youtube=冇免簽

新加坡？

無民主, 但有FBI,ig,免簽多過香港

咁香港係唔係新加坡啊，佢有冇大大個支那係上面阻撚住
香港嘅情況冇民主咪等於直接收歸支那，唔爭取嘅話變支那的速度就愈來愈快

有民主中國第一日
香港取消深圳關

第二日
香港陸沉

我同意要要對抗支那

但係用民主既方法，過多幾年d廢老d「建制票」多到仆街，加埋d港豬，投票都無用啦

所以想對抗支那就勇武d

啱

大把大陸人取消深圳關，直接來港

你真係想中國有民主，比佢地一人一票？

又唔可以咁講
民主唔等於自由
有民主唔一定有自由
有自由唔等於有民主

不過我覺得無民主他朝一日都會無自由

唔係香港特首太垃圾,只要under中共薯片叔做就點姐,一定唔可以有太多惠民政策,每日150個無得改,樓價唔㩒得,邊個做分別都不大
香港人既組成太分散,大學生人數比其他發達城市低,專業人才少,老既多數學歷低又無公民意識,南亞又一大堆,大陸人又愈來愈多,香港由始至終都只係殖民地,鬼適合民主化咩

個問題係就算美國行左民主制度200幾年，都唔見得有好多智民

個個都係智民去思考政治，只係「雅典式」既FF，現實根本唔存在，廢老就係最好既反證。

當智民唔足夠，民主根本實行唔到

屌你一定要用美國同北韓比？

你唔講下新加坡，北歐果d無人care政治既地方? 佢地一定差過美國？點解成日要當美國神既拜

如果有足夠智民，我都想行美國果套

但事實係香港無呀！真係無！唔好再ff啦

連登仔對民主自由的睇法同中國人一樣咁膚淺

就自香港有民主只會係中國式民主

見到香港愈黎愈多新移民移民，廢老，我先唔想行投票既system

其實如果俾香港民主.. 但好似台灣咁, 大家又肯唔肯?
佢地係有得揀,但只係兩舊屎揀舊冇咁臭

其實都係差姐

香港gg

其實我覺得追求民主係好ge方向但香港人有97%都無民智可言（唔解釋點解啦）

民智？根本no one cares..

雖然美帝個面都好多morons
真係唔知應該點揀

代唔代表到一件事
揀左個仆街都係自己揀唔會怨人

你睇台灣果邊開始民主選舉咪又係選個陳水扁出來

民主最可貴既就係人民識會self correct
今次投票on9左
下次會學精
而家連馬來西亞都開始識玩呢個遊戲
班小農都知Najib 有幾貪污

至於點解香港得班咁既人選立法會
唔該你問返點解港共政府DQ咁多人

講多句
點解香港會咁唔係因為民主制度唔適合香港
問題係
班候選人全部俾港共政府過濾哂
班投票既人就每日150個一車車運落黎

學謝賢話齋
班球証贊助商觀眾都係我既人
個足球球例寫得幾好都無用

唔係命運自決咩？點解你要將自己嘅命運交托喺人哋嘅手中？

係香港d人太重視外語啦，成日話咩同鬼佬做生意一定要學，但最重要ge民智就一竅不通

輕視steam（science,tech,engineering,arts,math）教育的後果

政府教育局輕視 steam（science,tech,engineering,arts,math）教育的後果

我覺得輕視文理科係死因尤其歷史科（而家連歷史都可以係資訊流通ge情況下輕易篡改到）